蘋果我屌你老母

屌

Show Blocked User - 跳車男

屌，個黑人真係好得人驚

師兄錯重點

做乜同佢認真

笑左

諗起佢：

有冇笑埋右?